出膿

今朝一起身龜頭痛以為冇野，點知臨睡前出膿係咩事